香港利迷揚威海外

紅軍德迷遭拒諸門外 香港球迷係罪魁禍首？
【體育】利物浦大軍目前在德國進行季前熱身，周四的操練臨時改為閉門操練，遠道而來的擁躉只能隔著鐵絲網離遠觀看愛隊，好不失望。當地傳媒指，領隊高普有此決定，全因早前香港行的經驗。

利物浦大軍周三已飛抵到德國，進行為期8日的熱身之旅；作為世界級大球會，紅軍在世界各地都有不少球迷，再加上球隊的領隊高普是德國人，紅軍在德國的知名度及受歡迎程度就更高。不過，球隊在德國原定向公眾開放的操練，最終卻變成了閉門練習，球迷們被保安禁止內進，結果只能在場外遠觀，隔著鐵絲網看著愛隊球員，故受訪時都表達了失望之情。

負責協調紅軍操練的當地經理表示：「這並非原來協議好的。不過，球隊之前在香港，面對著3000名球迷的尖叫，根本不能練波。」不過，他又透露，會方已向他承諾，肯定會舉行公開操練，但就未有確實日子。紅軍早前來香港參戰英超亞洲盃，在旺角場舉行的公開操練吸引大批熱情擁躉入場觀看，領隊高普更一度要走向觀眾席前，要求球迷們降低聲量，以免影響球員。

紅軍在德國將會進行3場比賽，先於本周六友賽哈化柏林，之後就轉到慕尼黑出戰奧迪盃，與拜仁慕尼黑、馬德里體育會及拿玻里爭逐榮譽。

圖片來源 : 球會官網圖片

柒到

熱血尖叫

狗吠聲嘈到練唔到波

入球場唔叫幾時叫呀？返屋企睇電視啦

痢迷真橙

唔撚比叫就唔好撚公開練波

都幾慘
諗起d網球比賽投訴觀眾太嘈打唔到波

嘩屌好彩無入場

利迷癲雞嘈到人地利物蒲都驚

肯定有利迷講難得一次來到嘈少少有咩問題
同垃圾香港人去旅行一樣 難得去旅行嘈少少有咩問題一樣

個場我地既，唔撚嗌得？

猁狗不嬲都賤種黎 成班不撚知所謂 咁撚中意吠book自己個狗場比你地成班圍威喂 慢慢吠到夠啦

3000隻狗係度叫 點會唔嘈

今舖我支持膠普

全部都我利既人唔係唔俾嗌牙

做得好
堆狗太嘈你都會叫佢收聲啦

Woo woo woooooooo woo
Woo...........

見字都覺得好撚嘈

利記柒d定香港利迷柒d

收皮啦比賽個陣幾萬人咪仲嘈

好撚柒呀猁狗

你岩

呢下割得靚呀

猁迷真係慘 主子都嫌棄你地

留名睇沙清入黎撐實個飯蓋

高普：收聲啦

比人叫但唔比臭利狗吠

高普唔一車車送班臭利狗去玉林做狗神肉節已經係最大嘅仁慈，班臭利狗仲唔識感恩仲係到駁嘴，一棍棍「嘔」死班陷家剷臭利狗就岩架喇

學你講 部分呀嘛

高普

佢割左席啦

OK OK....

屌你高普 我地咁支持你竟然咁反骨

未拎到英超都係因為球迷鳩嗌

香港人

利迷子又潛哂水

都啱口山

收嗲啦高狗

原來係垃圾球迷搞臭利記

任嗌架喎

yes

自己人都唔比面啊 屌你老母利物浦

渣㗎
嘈少少就話練唔到波

求其傳球波都要嗌點練呀

友誼波洗唔洗咁認真
用大聲公咪得

果年應該係鳩嗌嚇親謝四，嗌走咗個冠軍

仲有d精

到底利記啱定利迷（香港）啱

依家咪拎咗英超仲想點

謝老四冇呀
還謝拉特一個英超（海外）

猁狗例牌低質回應

以為9叫就係忠實利迷既表現

真係人唔笑狗都

留意到利狗仲未諗住咩新話題帶方向

而家咪扮緊一齊屌囉
又唔滿意
你地d 49000係咪要逼死我地利迷子先得